要擺太子地鐵cctv 就要快啦

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國駐港澳總領事館 門外

唱住國歌(美國) 、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

大家都想知真相 希望大家幫手推 搵到被打既市民

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我越諗越心寒
依幾日咁多濫捕同血腥嘅行為
可能係落order叫佢地放啲打，等多啲事冚過831件事

推
-----------------------
入面真係仲有5張圖，幫入黎推下post比國際蹲線
只要將兩件事嘅圖放埋一切大家都自然心領神會
[圖多慎入] 六四天安門 = 太子8.31 ?

推 咪撚比藉口黨鐵 dklm

巴打， 你既post 太長啦， 可唔可以俾條link 人click 入去睇？

lmlml

CCTV

因為咁而受驚得唔得,我記得之前有個媽媽做左個訪問,出左街,可以試下叫個POAGE問返佢肯唔肯幫手